凌凌漆可否斬爆iron man

輕鬆斬哂全部
iron man識飛斬條鐵

凌凌漆識小李飛刀

發發發發發發機

呀屌記錯 呢個係零零發

攞你命三千

所謂以氣御刀 當去到最高境界既時候 塵世間係冇野斬唔斷既 你唔信我攞把餐刀你試下

我記得佢話識飛刀 無小李喎

邊個同你講啊漆唔識飛？返去睇多兩次先。

有喼神飛得快過ironman啦

Gippppp神

又話呢度啲豆腐花好出名既, 臭既？

你又試槍呀？？

出名臭吖嘛

飛係小李飛刀個飛，
刀係小李飛刀個刀

諗起阿漆一刀砍爆iron man副甲

你呢把咩嚟？

豬肉刀，專斬畜牲

青春常駐

iron man 是否畜牲 ?

所以斬唔爆